九巴母公司載通目前的大股東，是新鴻基地產

龍運、皇巴、Roadshow

Wilson parking、大欖隧道、autotoll

仲有陽光巴士

九巴一堆高層係前警察啦

4點許sir, 前一哥...etc

細時唔讀書 大個渣巴士

係九巴已經被滲透，

當日圍警總突然有車載人